從各地最新數據看醫療體系終不堪負荷 將成風土病？ 哀常凱全家天佑世界〈蕭若元：蕭氏新聞台

蕭生話武漢肺炎呢個病會stay with us forever,唔會幾個月就完，會變成一種風土病

大撚獲